[I/A] King’s Raid #94 日服開張大吉，歡迎齊齊入坑

Server【Japan】

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool及戰士Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UT、UW 整合殘中版：

刺客Pool原因：
入面有幾把unique weapon(uw) 同unique treasure(ut)都比較勁
不過最重要係有愛>一切，抽其他pool都得

戰士Pool原因：
因為每個帳一定會送Kasel(即男豬)UW
所以如果廿抽刷戰士池，中埋佢嘅UT PVP將會勁到仆街，推圖同Raid都唔係問題

Q：抽到咩先開局？
A:如果你係跟大圍抽刺客Pool的話
抽中Mirianne既UW/UT，Roi既UW/UT，Epis既UW/UT，都推介大家開局
同埋建議係UT>UW，因為UW 15日會送自選劵，但UT暫時係無劵可以自選，最多隨機
但52隻英幾時先會中到你想要嗰隻...
如果巴絲唔肯定開局與否請上嚟問我哋
都係嗰句，有愛就好

Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打

最後希望大家刷到好開局

Fluss UW開唔開得?

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

連埋UT可以，淨係得UW不鳥

新手留名

首抽有咩用？

我入坑個陣你唔係咁講，被例湯陰左

架仔最興

ok又刷過

隻隻gacha game最好玩就係首抽架啦，唔係咁架咩？

又真係幾好玩

我都係鍾意刷首抽個過程
刷完之後就唔玩

你入坑嗰陣UT出咗未先

刷首抽先係重點

當年玩刺客賤過地底泥

新po留個名先

湯巴 咁係咪可以換Maria 返嚟 之後再等uw卷

日服新手LM

而家fluss都係地底泥，ＯＫ？
利申：一星專無練過

LM

一開始玩果陣中fluss 同 epis專 結果刷多次換左luna

上個post唔係#92咩

可以
依家Maria有埋UT仲威

應該係93，但哈妮巴開左92

上個Post本應係93，但哈妮巴開錯#92，所以今次開#94

ic

This?

有排先升到61lv

公會爆哂位 有冇其他公會入住先

18:42:12

luna由天堂跌落地獄，但都叫做有威過一陣既

0課就追到啦

得左一係專
左二同左三同垃圾無咩分別
中專嘅係依隻，但如果無愛就Re吧

又出新英

你地玩得咁快

威左都算耐啦 由我第一次入坑威到我第二次入坑

第一隊升Lv係寶貴嘅時刻，好好珍惜

唔算又啦，都成個半月

冇石了

唔出新英無聊到仆街

課啦

Dear Vespa,
Maria dat bitch is op like shit.
Nerf her ASAP or u will never see me pay to you ooxx
Your game banas just like shit

係我哋無遠見啫

第一次體驗

但兩隻法疊料疊到喊，小心

最慘痛既時刻就真

依家唔係有得換料咩

我諗住DPS光法 CC Maria DPS優先

3:1喎

得一把Tanya UW點睇?

有愛最緊要
依兩隻PVP都唔錯

技書都食死你

好痴線
Kr老屎忽就去左bd
Bd班老屎忽黎曬kr

頭先pvp 對到自己分身
分身光法一個3技車死我成隊

邊d係bd老屎忽

點解會對到

又要課金！！

人地60lv姐

好多都冇玩啦

有奶就得

分身60lvl?

幾時出

循環

鳩估下次更新，即係4月5

can't wait anymore

其實我有少少懷疑佢想下星期出

第二隻直接買？

泳衣Skin

係就好

原來plan係今個星期出架嘛 係搞日服所以推遲 下次更新連埋新npc一齊出

儲咗幾多花花石先

儲左6000石買

應該課左啦

唔係呀
亞服

Jeng

課左75蚊

謝謝課長

用咗係lew到, 而家好似返6粒

咁我就咁兩專去馬,矮人大叔都去

點解可以咁撚好笑

矮人大叔

做晒啲任可以整6-7粒

笑點係邊？

我只係見到協恩妹

未身唔諗住俾錢課
因為google個錢包仲有錢 但買個時唔俾用google錢買

點解我冇d咁既經理。冇番工咩經理都冇

慢慢做緊

仆街貼錯Link

我都估到係渣渣輝

日服 10抽中飛刀女僕UW同TANYA UT UT係咪好緊要

Tanya中兩把UT?

佢問緊ut係咪好緊要

睇錯 係競技場個條仔既UT

淨係夠買粒公廁UT

拳王UT勁喎，但0課無咁快有佢
如果你玩物隊其實唔錯

湯巴得閒未?

要買到單屬頂都幾難
幾百萬車落去1粒都冇

用緊5星女僕有專 想課5星英 應該揀邊隻 黎緊3星卷揀埋邊隻可以砌一隊

仲同結衣巴刷緊
你3星龍弓開場Carry下新巴絲

亞服冇人玩

那有新巴絲

咁又係

maria

有兩隻女僕，係日服送嗰隻定P姐

做完日任都轉左去玩日服

起碼要車幾千萬

同問 一樣日服送個隻有專 要玩佢係咪即係要玩魔隊

係

Kasel Theo UT開唔開得
唔想再刷

打到chapter 5 45lv 左右開始卡關了

你鍾意果隻角色咪開
其實無定

結衣巴我彈咗，我重開等等我

湯巴彈左？？

呢2個會唔會落同一隊先

打晒conquest 未
升到50左右就夠打了

開得，男主UT無撚得輸
其實真係刷太耐就無必要，反正你玩得耐實會有
但高唔高星就另計

In男豬we trust

可以，我相信物魔混傷會係未來大方向
利申：鳩up

PVP對男豬1V4差啲輸好大陰影

唔該結衣巴
我食飯行開陣，如果有咩事Post叫我即可

1日就可以打到5-21 hard 會唔會聽日就打到hell

快手到

好

魔隊係咪仲係JANE MARIA 水法呢D

有得換黎講呢兩隻都係meta

水法就唔知乜東東

水法

Lapis好似係 水補 之前好鐘意佢

Lapis

咁要召喚苦主湯巴

湯巴又會叫佢唔好錯落去

到底要儲石買英定係要抽幾次十連中風

叫龍女

刷到Epis UW開始玩
請問點先囉到隻Epis?

好似係等幾日後2星劵換

第一章normal 3星全清有2星卷

Ch1 normal 全3星就有得拎

thx晒兩位吧打

新手入坑想問下咁開唔開好 如果開係唔係要儲石買果隻人?

未打過, 我自己睇文都有呢個但唔知喺邊個位開?

頂隻新刺已經齊uwut

咁我2星劵應該換邊隻

自膠 我見到了
原來張張圖都有

依隊係發生咩事

課長

廿抽咁多野?

日服有人課左隻MAY返黎

咁依家卡關既有無話用體打咩關好, 都係打最貼level 打到嗰啲?

睇裝黎打
經就關關差唔多

又到打wb既時候了

結衣巴停咗

鍾意就溝佢返嚟換頭像算
Nerf過太多，真係除咗PVP同打龍可以用之外，WB、公會王嗰啲有太多更好嘅選擇

歐洲人
3專1UT3公廁專

最撚憎歐洲人

有人carry我地唔好憎人地

我愛歡樂歐洲人

唔好咁講可能輸收尾 跌番落非洲呢
咁姐係玩得 ?首要係買隻人?

一路推圖拎獎勵解任務好快就夠6000石買人

龍女唔係 Laias 咩 諗咗好耐乜有隻 Laips

岩先彈左，入唔番

你邀我丫湯巴

終於t1到

你有EPIS UW
打完CH1 NORMAL張2星卷換EPIS 夠哂推

有冇咁快

好耐冇試過打trans要time技

最後10分鐘先打wb博top10

唔該巴打

今日4張又無打過, 琴晚用完黑科技好撚眼瞓, 今朝又晏起身

掛住搵銀包都冇打

打龍係咪有bug
我單人打幾次明明隻龍仲有血
無啦啦就完左場贏左

搵到未

sosad 你肉痛啲

送果隻

冇左啦，我咩都冇曬啦

八點起身仲有8%冇打
九點半入game 入左may shop
出返黎就已經

Passport仲有呀?
不過報失都仲要洗錢

passport唔帶出街既,冇事

湯巴我出一出去，如果冇反應既踢左我丫麻煩晒

咁都好啲，做咩咁唔小心

日服新手
十抽中左男主ut
十抽刺客乜u都無係咪照開
之後應該係儲石買人定繼續抽裝

好難洗

我都唔知，明明一直到番屋企都仲覺得銀包係到

反轉左屋企未

宜家屋企90度

我仲以為冇人玩日服,搞到遲左日DOW GAME

長命game 長命玩

日服都係用英文?

miri 升星升t個畫面好正

語言 配音 server 都可以自己揀
重要係server jp就可以
冇衝突

日伏仲有冇其他公會

開左個公會 ： 港人港事
歡迎大家加入

日ser

全部紅石係咪都係用黎抽裝?
有無咩特別野要用

唔好用黎抽裝先真

請問有無睇過第一頁全攻略

廿抽淨係得miri ut 係咪照開

有時間就刷個無敵帳號十把uw 十把ut
冇就開啦

第一頁

咁我依家睇囉

底巴咁多年既心血

個第一頁整得咁辛苦咁詳細真係要睇下先好問

多口問下係咪真係廿抽完之後好快推圖推到有6000石買人仔

日服有巴打開咗公會未

睇你對好快既定義係幾快

最緊要第一頁冇我份整

搵唔到點轉JP 依家係ASIA

我仲未打到6-21easy

11%攻 效益 係唔係大過22%爆傷?

邊隻英先

應該係你爆唔到就係，同時要知到d技scale咩，好似arch依d有盾既要scale埋atk

點解要咁急買人?
送啲劵畀你2、3星都有

搵到了,要登出左先轉到

抽左成日法師pool懷疑同法師無緣
剩係見過一次火法個寶具
想棄蘿莉血法轉抽戰士POOL

Loading完唔好入驚，右下有得轉Ser

好想快D有蘿莉吸血鬼

THANK

3星劵唔係有得換咩，第五日有啦

係咩
咁慢慢玩先

可能會有d難打

世上最遠既距離

其實可以開

中到公廁uw可以碎25碎
btw做晒任未，送千幾碎

哪有卷

但我唔肯定佢入咗劵未，不過Inn一定入咗，因為我亞服嗰隻都係溝返嚟
所以日服新玩嘅巴絲快手加爆50個好友送心心同收心心
因為Inn溝英會用到，你去望下今日中咩

任務送好多單抽，我15單抽中咗把公廁

可以碎class uw (分手wizard class uw 升到4*有d後悔

碎得25碎，要碎40把先有自選專

屌早知我都碎啦抽咁返黎合到爆晒

原來是這樣的
清楚哂了, 謝謝

40把實抽到

琴晚16下單抽中咗補同坦既class uw 但係我無乜用

日服既進度係同us 一樣??
利申 之前us 玩左一個月唔得閒就棄左
依家想玩返

全部都一樣

紫色紅色姐係點
係唔係抽到首頁圖中盾/劍最好

話口未完廿抽終於中到ut吸血鬼
得一件
去唔去馬好，刷左成日

咁其實玩咩ser 好d?

即係乜都冇

唔係t10都唔駛問，紫色紅色姐係垃圾

【溝 - 免費取得英雄(新英除外)】
即喺Post入面成日講嘅【溝】

如果喺第一次用嘅話，會隨機出現某一隻你未擁有嘅二三星英
你想溝佢嘅，就撳【Start Relationship】
但你開咗個頭但又唔想再溝嘅就撳右上角【End Relationship】
留意想換第二隻英話要係無【Start Relationship】嘅情況下到
【香港時間 1:00 am】重置先會出現新一隻英雄
溝完嘅話就會即時取得你溝嘅英同即時刷新隨機某一隻你未擁有嘅二三星英

二星：大約1x日
三星：大約2x日

Greet = 每日免費
Start Conversation = 好友每日送嘅心
Send Gift = 用錢解決到嘅問題就唔是問題

其實玩開果d都係亞服

完全新玩想公平起手想多福利可以日服
有隻5星送,又有20抽送

想有人帶你打龍/CR,有公會buff/公會raid 禮物
就亞服

有愛可以嘅
但留意返目前隻驚都係物隊天下

我玩亞SER果時第一隻買既英就係lewisia
升到4星放返落雪櫃

嘩屌,全T1
好似好難抽

你推圖推到ch幾先，打到ch7就開T7, T10全部係專武 遺物同UT

刷緊首抽

佢刷首抽之嘛
唔關推圖事

等緊星期一拎隻wb1嚟試下隻lewisia,不過啲裝全部未升好

升t1粒石點整

個粉都係專?

ITEM CRAFT

左一公廁專=垃圾
左二，Mirianne UT

其實我覺得依D長命GAME真係唔多洗刷首抽

好似幾正

係嘅，但係刷到真係不妨刷下

湯巴小心嚇走人

好！衝衝衝，早玩早享受
開荒就靠吸血鬼
有返咁上下熟悉隻驚再練物隊
D人話魔隊下限高上限低
物隊潛力隊
我知的
吸血蘿莉咁葫點忍

sor

好老實咁講，有睇過都唔會問

一開波多粒UT差好遠喎
52隻人你要抽自己既DPS 抽到幾時
更何況一開波冇LOH打

我打BD80都仲係玩緊魔隊
上限唔係低
係唔夠物隊屈機姐

非洲人表示我努力打龍算

我都係比湯巴屌到大
有心玩隻驚就睇下第一頁 用唔到你好多時間

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊,刷左幾次都係得T1
試下比個T2黎

無錯
魔隊一樣玩到 只係極限上冇物隊咁高
爆機 打龍 World boss 公會王一樣用到

首抽唔會有T2

t1-7係跟到邊張圖 你要刷既係t10 uw/ut

我驚巴打睇唔到所以整大啲字，Sorry

尼2隻ut 好似好少人講，想問係咪epis 好d？

要T2黎托咩
緊係要佢比T10你玩

尼加拉瓜
尼克森
尼斯
尼國
尼龍
尼姑
尼泊爾
尼古丁
尼龍繩

我以為會有得T2-T9 TIM
我刷左幾個人都全T1嚇親我

點解我打哂第1關都冇2星卷..

要NORMAL 3星
左邊有野拎

要normal

咁無野驚 GOGOGO

【升T粒石點整?】
【咩無花花石?】
【我隻英五星要點上T1?】
【覺醒】是什麼? 【覺醒石】如何製作?
5星喺頂，之後就喺靠覺醒令隻英越嚟越勁(簡稱升T)
覺醒材料喺我哋刷材料關出嘅料再合成做覺醒料(10粒=1舊)
圖中5星英升T1，就需要30舊覺醒料(每職三種)，再加一粒(無限石/覺醒石/花花石)

升T1=1粒，升T2=2粒，如此類推，到T5=5粒
所以要將一隻英有五星升上T5，一共需要15粒(無限石/覺醒石/花花石)

(無限石/覺醒石/花花石)入手方法除咗活動送，登入送，抽之外
就喺要用1000(無限石碎/覺醒石碎/花花石碎)嚟合成

點入去合成畫面?

1(無限石/覺醒石/花花石)製作時間為48小時

咁啲碎片點整?
七種原料各10粒=70(無限石碎/覺醒石碎/花花石碎)
70碎製作時間為6小時

又可以Block一件

巴打好風趣 忍唔住係咁笑

返黎 繼續煲game

我會刷11把uw
11ut
跟手極速合埋上5星，無5星唔開

幅圖好有日本gacha game feel

想問首抽係要抽哂一隻角既UT同UW ??
左2 件遺埋是咪升垃圾?

dps得epis係sss

THEO 得S

左2係CUW
左3係遺物

我估 遺物應該係可以無憾掉哂D材料落去強化既裝黎
即係都是好東西來的, 應該

另外我想問下各位巴絲會唔會全部英都上兩星拎佢果20粒石?

全部想玩嘅都係c

龍女sss

講黎聽下，評分不能盡信
而且會nerf會buff

個評分唔好睇咁多，你直接問好過

睇黎下隻NERF就係EPIS冇走雞

日本評價網 一直都係唔q準

法師last同補師last 我仲特登法師last ut起手

Roi同luna同級係A

張2星卷換咩好？

首抽其實推UT>UW
因為日服15日會送張自選專劵=UW
所以你刷到UT，可以等15日張劵換UW

摺巴嘅問題
其實你話英升兩星啲料去到後期真係少到嘔
所以唔使咁驚升錯，5星前其實都還好

renia b 個表唯一一隻可以信既係rodina

日本個評分好似快我地3個patch咁

物隊魔隊?

吸血鬼同May姐?
吸血鬼其實唔差，佢仲要大Buff過
你信個開咗一陣嘅評價網你不如拎個名上去youtube睇下片好過

May就有進步嘅空間

遠見嘅嘢我哋識條鐵咩

勁唔勁都會玩㗎啦

好清晰, 謝謝

結衣巴彈咗?

我有索尼雅 同 銀之信仰 ut

男槍B

銀之信仰
Sonia無得用劵換，目前得Inn同6000石入手方法

邊到睇UT??

CHING 條片完全睇唔明發生緊咩事
BTW ME都對MAY有興趣

客咩氣，有咩唔明最緊要問，第一頁無寫嘅會盡答

スカーレット

可唔可以講英文
小學冇讀日文

This?

Sonia就坦嚟嘅，依隻就PVP英
雖然遲早都會用，但你目前如果係0課都需要一段時間先拎到
同埋我哋亞服只會拎佢嚟打PVP，推圖我真係答你唔到
但如果有愛嘅應該都可以嘅

scarlet 得pvp有用
pve 2* 都唔係好得

舒卡雷特

屌，無讀日文就咪撚學人玩日伏啦

我都係拎去Google

但係連英都未買...

sor啊 日伏 scarlet

刷巴下隻目標係咩

完啦歐洲人

對唔住囉

地精

我衰到連日本id都唔識開

收到

記住搵個新ac開，驚你一綁同亞服嗰個bug咗就

日本仔真係唔識評, 呢D評分真係人唔笑狗都吠

歡樂歐洲人

Nyx S洋介巴點睇

咁就冇左件事
我應該換邊隻2星好 冇隻合眼緣

個評價網太新，都未玩到後期根本信唔過，同埋日伏一開波都未經歷過nerf, 真係上大陸網好過

你DPS想玩物定魔?

我玩既英一隻a都冇

兩星推薦gau miruru epis 樹法

要唔要塞我分身入黎貢獻體力

selene有a

in 湯巴we trust

gr靠你地

好呀 ，好過空啲位係度

我都無開日服

轉個頭退個垃圾會

做咩唔開 難得有一次同公會

就換舊膠啦

S巴攪咩咁唔小心
會唔會掉左入洗衣機？

換正身過佢啦

我都唔知咩事

呢個係咪就係溝

YES

溝靚仔

刷到個naila uw +ut 諗緊開唔開

刷埋5* 都得0* 都係差唔多

開啦
可能試完亞服會愛上佢

仲有7mins 重置
希望出靚女

唔明s巴講咩

我得部電話，成日專嚟轉去好煩

應該俾個D佢,
等D新手知道NYX係個大坑

果時新手揀左nyx做主力 想死

應該係

$

但nyx真係有一個nice body
我老公

叫你20抽刷32把專同32件UT出嚟5*佢

你岩

期待日服出啲合作Skin

0*naila其實，點講好，做到cc同amp，pve唔錯，低端pvp做cc，高端pvp要高*

傻的嗎
10抽
6uw 5ut

衝到5星專就開

本身想抽男豬
抽到想放棄佢出呢個
我下次再抽到ut uw都已經唔知幾時
唔通要玩naila 等上神台

亞服召喚bd面孔-1

就11點重置日服

歐洲人無嘢無可能

++++

日服係11點重置?

等你on

ON左啦

完美床位

wb排得22 第一已經有gladi，咩玩法

隨機UW抽到龍女

課

我真係恭喜你

有MAY添啦

溝果到撞到棺材, 正
坦黎講我最鍾意棺材
不過好似有排先溝到

冇嘢講，冇錢係我錯

長命玩，快手加好友拎240心溝溝佢
佢UT好有用

主用mirianne即係向魔隊進發?
有無邊隻同佢配好

JANE UT真係好勁

大家加油，就可以up exp buff 啦。其實加公會lvl可以加多幾多個會員

前期4隻推圖：
坦 - Sonia/Jane
CC半DPS - Viska/Theo/Gau/Maria，Priscilla其實都得，但依家唔太推薦佢
奶 - Frey/Kaulah/Mediana/Rephy

疊疊疊

睇我名就知我摺....
好友唔知點加

補充，有愛最緊要，因為今日唔知聽日事
官方最鍾意將神變屎，再將啲屎變神

s巴你加我啦
naila照玩 反正本身都想玩亞服冇玩過既野
公會係唔係

唔該哂 即刻有哂方向

認真
主畫面應該有好友介面喎
之後右上對話框去1頻叫句++FD應該大把人加

客咩氣，我都係小薯嚟，大家一齊加油
最緊要揀自己鍾意嘅

係，你申啦，你id係咩

好, 試下先
為左溝女, 沒辦法, 頂硬上

日本仔要打日文
英文冇人理
咩友達申請

公平咩

到目前為止好似得epis係由屎變神既成功例子 epis依家都極危險 大家睇路

要等貓奴巴踢左beibei先

MIRI T1秒後排好難打

你用到s1就ok，之後睇你點連

跟D人打友達募集中算

話說你地日服有無公會?
想Join

其實都Nerf咗幾多次

想入公會
ID: GiveMeFire88

唔係nerf咗一次咋咩

慢慢

屌你日伏張卷抽中Rodina

個次都係輕輕力咁點左一下佢

仲要自帶ignore def, amp, lifesteal, 高傷害 我諗唔到仲有邊隻skill set有咁op

rodina幾好啊 夠冷門

done

有咩慘得過去旅行條女黎m

其實升公會lvl收人定升exp buff好d，如果大家努力刷好似收人多d ap好d

有咩慘得過冇女

點解唔食藥

食藥唔會傷身咩

算幾好?? 求指導

有咩慘得過條女幾個月無黎m

幾時再有位???
想入

佢一個月前去新加波食咗 因為要游水

如果多巴打排隊收人先好d

有冇waiting list

終於T1到隻MIRI不過唔夠錢升

thx大佬

咁就真係得你先知啦刷巴

講起好似好耐冇見過老豆巴 係咪棄咗啦

刷 巴做爸爸

應該係
印象中有見過去fd list太多day冇on del左

講起又係

亞服中nalia UT, 是咪拆得

你鐘意啦

無人用應該都唔方好野

我有cap低邊個叫過 不過係台灣整唔到住 應該有2-3個等緊

你可以玩 epis又得 玩roi都得

loh遇到洋介巴

是咪兩隻揀一隻黎主升? 好似要分物隊同魔隊?

係，但你有Roi建議你玩Roi多啲
因為日服15日會有張自選專劵，到時再揀Roi把專就得

明白
仲想問下有冇日SER 公會

係 如果想舒服既可以揀epis起步升魔隊
如果想潛力大D可以揀roi 因為你中左UT 但要得15日先有佢UW
同埋最終都係物隊比較勁
兩隻都差唔多

仆街我合春水3星fail左

抽中男豬UT係咪開得波了

個盾抽左我好耐

我就唔信
我日服就玩下佢

有 bebeisyou 未有位

你地打緊咩

公會boss

要快d有50k分升lvl

公會戰
入去死 都會有點數 可以拎黎換野

你地會唔會用石開道具位

拆黎換random 好撚弱智 我寧願留

辛苦晒

未有咁快開

波巴停咗

開到256了

日服開幾耐抽幾耐
我想問個acc可唔可以an機同ios互入
有時想用pad玩

有冇得排隊
id charlie005

可以

返工用手機玩
返屋企就用電腦玩

唔該晒巴打

日服有冇公會可以入

推

緣份

公會未夠ap升lvl比巴打入

id 等位

排隊入會

5萬過個？

id

宿屋今日岀咗2星卷可以揀過隻女弓手 溝唔溝好

係，但係唔知有冇異議。收多d黎農ap好似好d

hrhrh
係咪冇得改名

課金可改

會有消石活動，唔急既可以到時先開
再唔係就直接課400格

開夠800格包你爽

排隊入公會
真紅断罪

終於刷到kasel ut 可以開

個個都刷男豬ut

男主起死回生

咁我應該轉戰其他角
總之日服我要玩唒最冷門角 坐等一齊上神台

rodina等緊你

其實認真冇咩所謂

我已經係咁

AliceQ

仲有cleo

開住兩部機整腳本刷

S巴日服打到CH7未

識玩一定刷龍弓
第日大把巴打跟你地搵食

想問gau 4黑龍要咩屬,耳定血戒

三個服加埋都無條日本仔勁，佢啲評分點信

有把唔知咩ut 但無其他t10 點睇

亞服有 日服唔想再升

未 爬緊pvp，同埋差唔多要刷裝

paul哥係日本仔點計

亞服我連ut都有埋

不過係分身度

乜水黎？

我唔想打offline啊

iampaul

好勁秋架?

始祖黎，我地已有既技術都係佢開發既，雖然已經係以前

應該刷咩裝

有無愛都不鳥

T6龍裝

都得

win?

lose

點解會撞到第5名咁誇張

再戰

算係咁啦

到底日服幾少人玩 金1場場都offline

輕鬆爬分

plat 難d

抽左幾粒鍾都未抽到高過T1
放棄

CUW咁易中都冇抽過?
我差唔多次次都有一把

都話唔係刷T1
你見到金邊果D寫住T10果D啊

寫親一係t1 一係帶寫

未見過t10

最強非洲人

係唔係抽左一般抽, 錢抽果隻

到底有幾黑

幾粒鐘都唔見真係陰公啲

華生

呢個係直接比你揀隻五星？

睇返佢之前張圖就無抽錯既

無記錯既話係某幾隻T1

係 推薦既會少D

射lin epis arch luna theo artemia 唔知有冇漏

諗住抽多次delete game出左2個t10

亞服世王咩情況

恭喜del得

都係垃圾 其實唔一定要刷首抽 除非你完美主義啦

亞服？ 今朝一早死咗啦喎

可能真係冇咩緣

點都有件UW UT生活會好D既
我就得roi ut都打到 5-21 hard

搵到個gau s3升滿既人，打龍fd get

Yes 汁輸行頭慘過敗家

T6?
可唔可以預埋我

宜家先開到53

九成係官方改咗血

改弱咗咁多 好難唔死

玩rio 應該換邊隻

玩Roi應該唔好買

入面好似全部都係DPS 冇隻岩WO

幾時先開始打得龍 好想打

買隻射lin返黎j下囉

你D人咩level先
我5X都仲未打

齊腳一隊60齊裝可以磨下60龍既

都冇gau

有J邊個練

我都冇

同你差唔多 40尾啦

知唔知可唔可以買返黎唔用張卷
見有限時買

其實你認真全力解任送好多EXP
爆落DPS度可以上60

當然可以 但其實你依家唔用後期都可以換到佢地

買返嚟幾時用都得
限時係你買

58

Latte (psy005)
小小小蜜蜂嗡嗡 (torreslam)

3會同G會都有位
想入就申請啦

係唔係下星期出新英

如果無意外係下兩個星期

下或下下，未知佢會跟返兩星期更定變返週更

日服有幾多人排緊公會?
可以幫你地整個表填

我有cap 不過返香港先搞到
都係等佢地依加叫一聲方便啲

咁我T5堆rephy先 終於pvp 4個t5
新quest送fragment多到夠我T5 2隻英

點解del 左account 仲 The nickname already exist... 邊諗到咁多名..

睇黎日伏要玩物理隊
酒館出山丘

建議大家得閒清左個新quest佢
真係送好多野
approximately 5k up fragment 700 up essence 再加 9粒以上 soi

新手恩物

thx

波巴我彈咗，仲刷唔刷?

咁多無限先整到1T

如果仲係兩周更一次我覺得呢隻驚會好多人棄

任務有送1000粒

其實以前到唔會第三日起到一隻T1咁變態

都係copy n paste
不過驚改漏野, 最好搵人睇下先放落頭post

回報刷巴

邊個任 做到好後？

做到去叫你打6-11好似

好心痛
有個任迫你重置may商店
冇左25石

石佢有派
叫我買野先心痛
得返幾百萬仲要去奸商MAY買野

enhance options 都未出聲

Enhance實係痴線

搵件T1裝
8000蚊一下
還好

湯丸貼樹女 就送個d單抽出樹女 ut
湯丸

不過又係分身

請問日服會長係邊位?同埋係咪有巴打開多咗個港人港事會?請問你Game ID係咩?

日服終於上白金

兩星升三星 連炒四次

mission送果啲遺物碎又合咗本柒書出嚟

抽極都係依把

好想要鏡

2粒UT

3UT

4t10

應該齊晒冇問題

前幾頁有位把打講完不了之後一直刷
毎刷2次總會有一次出果把短刀

即係天都叫你玩

聽晚一定大把人問3*卷換乜

重複係唔係無用
依2隻英係唔係有排都拎唔到

其實點解冇人玩tanya，雖然幫唔到手打gr

我都捻緊3星卷換咩好

到時麻煩搵巴打Cap一Cap新嗰張同依張有無唔同

諗

重覆可以升星
左2、3可以用3星劵換
左4因為仲係新英所以暫時只有用6000石買，但遲下會入Inn可以用溝，但要睇你撞唔撞到

俾我會重刷

唔該巴打 重抽算

專武連炒 下次都係十六合一算

卡咗係5-21 刷5-20最好？

最多經果關

你到底課咗幾多

卡easy?
可以試試會唔會打到第5章開頭d hard關

係 難咗啲

你解晒QUEST未
拎好多野應該唔會卡CH5

等緊6個鐘欠片

同埋隊野好似廢廢地

爆石落去啦
好過係度CH5

頂你個肺瞓醒先有得清任

叉左佢再整咪得
你整6粒花?

3粒花4粒碎，啲碎整到一半又唔想嘥咗個幾粒鐘

奈米課 三單

光法專目前已經炸爆左五把(1>2 一把 2>3 四把)

慘

下把直上3星啦

下把 無星就 25%+32%

下2個任就係5-21 仆街 一樣卡

刷左咁耐先有個Roi UT + Tanya UT，開唔開好?
定繼續刷Epis/Mirianne UT

叉咗佢會唔會食咗啲素材

T4 T5裝你冇拎咩
唔會卡架喎

有

開得

實上到
但唔好再課啦，掛下LOH拎4000專碎好過啦

Roi都係無乜愛，睇Tanya個評價又好似淨係PVP
所以最後都係洗左佢

點解你可以做得咁快? 我而家先去到Galluah Plains-6

我都係再等多把上一星再炸 懦弱的選擇

為左囡囡 當然要課

係點解你做得咁慢

終終搞點晒 好撚攰

想請問
全攻略個賺錢大法仲work唔work
驚抽到無錢

前期唔WORK架
首先要你推到去CH7 抽T7裝
之後拎去賣

有排先可以開始左ch7任務

首十抽中男豬盾係唔係留2500石買英

咁多人玩男豬

唔想見到短劍 所以抽戰pool

法師池有9隻要刷幾耐先刷到女帝專

打左幾粒鐘去到5-1開始卡可以點？

解任拎裝
開EXP HOTIME打CONQUEST
都仲卡既話應該有問照

點解我打公會王狂miss 你地打有傷

CONQUEST係邊

隻boss係要打100定200唔記得幾多次先解到佢個miss狀態

隊野有無廢成咁

UT係咪淨係可以抽返黎 冇個D咩自選卷?
屌你以前淨係專武坑 而家又加多樣UT

有得換 打LOH 3個星期換到一把 不過random

出新英+NPC=1/54

LOH係咩黎 新手打唔打到

要有12隻英先有得入去玩

唔該哂萬氏巴 隻隻驚都見到你 同湯巴都係

其實係唔係要抽多次10連

留石去打料/買次數/買英好過啦

十抽淨係中女僕UW都開左

我都係吖

Same

終於刷到Artemia UT可以開波

課左英同專未

課左英

萬氏巴係咪online?

唔係打到ch1中期有得用$70買隻5*定唔知t1咩

????

係啊，1080YEN 5星60LV

想推上60bd

TRYTRY

等一場pvp

想問抽到scarlet ut開得嗎？

突然pvp有人比我farm point

PVP用
PVE好似勉強做SUP?

sonia uw+ut

係咪癡撚線

有冇亞服巴打bd

萬氏巴我得啦

GOGO

有冇日服公會入

打死d課金仔好爽

我隊野裝太廢
升下LV聽日執執D裝再打

same

加個朋友

第一頁個賺錢大法仲得唔得?

老手們有咩睇法 卡關卡到傻 3星5星應該換邊隻去配合

最好揀隻CC角

推圖其實都係兩個方法，一係靠lV同裝備暴力輾壓過，唔得就靠要大量CC控住過

你光法同吸血鬼都dps黎，新手推圖就唔係咁建議雙dps

衰咗

換多隻獸人補入去有無很諗 2補1dps1坦

會唔夠力

你卡邊到 第六章卡好正常

5-21nor

正常丫 法隊好易卡 你仲要冇斷王技

我將所有最靚嘅裝俾咗吸血鬼 然後俾光法用T2.T3裝 結果竟然係咁

你用錢抽下D T5裝比佢地啦

一早講咗血鬼..

吸血鬼單體dps, 光法aoe, 個dps一定冇得比喎

仲要吸血鬼要疊到debuff先高傷，推圖邊有機會

升左兩隻上T1 窮到技都冇錢升

點解你地咁快手

roi比我想像中勁

你用緊咩隊

獸奶 roi 男主 男坦

男人隊

公平咩 我隊女人隊反而廢

你吸血換番maria咪過到囉

maria係cc？

係 之前法隊都係用佢過

物隊有無cc

gau

miruru

想問下 中左呢兩把 同送個隻刺客專武 係唔係可以開局？🙇🏻🙇🏻🙇🏻

其實日服啲英係咪冇英文名 個個都講係邊隻 真係好我考記性

我都認唔到左邊果把

新弓

大奶同獸補用法分別係邊

offensive同defensive既分別

呢3把呀
想問下d英雄點有架

大家玩咩服?

日亞都有玩

全部老手係晒亞服
日服開左第二日 新手可以入去玩

miruru刷到龍？同gau一樣？

你又想買英
冇gau咁控

無 分身玩下 呢個a玩差咗

2隻都要

priscilla呢？勁唔勁？ 抽到佢ut

唔洗啦 慢慢玩咪得 我玩左成個月先打到hell

一般 依家少人用

所以都係開分身同自己打龍

大家大部分玩緊亞服或日服

日服:
新開, 所有人同一條起跑線
大家進度較接近

暫時新ac送多20抽同1隻人
短期內可能多啲優惠 (因為推緊

亞服:
開左好耐
公會發展成熟, 公會buff有錢同exp加成, 亦有guild raid獎品, 前期會快d同多d資源

現有巴打可以carry打龍/過關

共通點：
語言/語音： 日服可以set做英文，亞服又可以set做日配

系統/設定/版本：暫時完全一樣
隻game以前都已經有幾個服(歐/美)
到現時都係同步更新

其實點解會少左？
又好似冇大nerf過？

定因為buff左其他amp所以相對冇咁有用？

低能新手一問：請問點睇邊把UT 或UW 係邊個嘅專

禁入去件裝睇

邊到up公會lv？

第六章同第七章D怪勁咁多既
睇黎要慢慢龜

巴打LUNA勁唔勁

自從fix咗3技範圍就開始少人用 其他amp益全隊仲有cc 又或者用gladi 50%amp都已經勁過p姐

勁到笑

咁快手第7章

7-1 easy都唔夠打呢

你D人上哂T6裝未先

未 所以呢家刷緊龍

真定假

勁到冇人用

一唔一齊刷60
我D人都應該夠打下 d0v3k

想當年luna ashia 既年代呢

nerf到地底泥
利申受害者

aisha仲有用 luna就

唔啦 而家係街到
刷唔到幾耐

唔好亂講笑
新入坑巴打唔識分嫁

Luna無愛唔好練，有愛都最好唔好練

有冇日服既朋友打BD 依家由42打緊上去

arch呢？

仲有用途既

返香港先用電腦打到 等埋我丫

姐係1000yen過個包很返epis可以揀

新手推圖，
高端pvp（依家唔知仲無唔係，不過我棄前都仲見好多）

日服街場撞英撞到7彩

仲有theo

撚樣和記終於整好上網
Any bd?

好明顯係恥笑

好野黎 ？

係咪要利申 亞服

日服第一頁果團爆左
有無清開左第二團?

上面有排隊

第二團浸埋ok?

話說我兩星卷簡左果隻弓手
而家男主, 送的五星, 隻弓手, 同補師推緊圖

床位

雙DPS推圖都幾辛苦

dimael依家都唔錯 好似係

dimael係cc英黎

以為講緊射lin

簡左射lin

一樣

咁冇野啦

巴打咩名

我已經無視咗射lin

加埋巴打仲 -1

IDezY

有人開左bd60未

打到51咋

clause個ut幫助大唔大

-1

公會夠50k ap了

發現樣野都幾大伏
15日自選uw 只係去到nyx 蛋妹
要重玩了

你果隻係咩英

冇咩用

你本來諗住揀咩

fuck

咪當bonus囉

貓奴巴記得升guild

見日服開又番黎玩下先 幾個月無玩
抽中reina UT 同tanya UW 開唔開好
定好似post頭果3隻先開好

點up？

有愛就開啦 兩隻都好一般
post頭果3隻係比較強勢

輕輕一推亞服BD -1

咁我都係re game刷下 thz 巴打

Artemia起手，3星卷係咪揀Maria，5星卷係咪揀Jane?

定係你比番會長我

好 留多個位俾我分身

可以啊

轉左話我聽，我去溫下書

溫書

等pvp / 博復活節event會送

星期三有immunology test

RIO隊2星卷換咩好

轉咗

小薯

我星期三都有mid term

等我5min 去左廁所做沉思者

gau/獸奶/miruru

點樣轉server去japan
一down落黎就係asia

login page 右下角揀

log out 右下有得揀

試試用用腦袋
不要坐在上面

3個位係申快d

S巴貓巴有冇Google AC可以畀我?
我add edit right畀你地

巴打仲係唔係度

巴打夾一夾英先
有黑仔巴CARRY

申左：ScarletXX

Applied

隻jane好撚正
請問勁唔勁

法隊可以一用既 不過大不如前

applied : charlie005

可惜

坦邊個最勁

其實我應該跟次序收定先到先得

唔同坦唔同用途冇得咁比WO

跟次序公平D

好
成個送左畀你

咁就要等3位巴打上水先收得閃巴同walkingdead絲

我自己就盡跟
有時d人潛哂水, whisper又唔應我就會skip
費事個位冇人用浪費哂

好的

肥絲柒隻
邪惡熊仔獸
熊和熊貓一起去

快d報到，唔係我就收住等緊果d先啦

肥絲柒隻
個id 都搵唔到人既

比幾多個鐘佢地上水好

又係時候刷首抽

做咩個個好似re驚咁

好似係連登id嚟

一齊

我玩完，要等7日先有得入公會

唔睇第一頁

反正15日先有吸血蘿莉拎得出黎見人
廢事做寄生蟲

之前入左其他公會 要聽日先入得

點會係聽日

巴打 請問如果抽到一樣既UT 應唔應該開?
首抽到2個Mirianne UT

冇話唔得既 升星囉

pkm go 中到vip卷

表裡面話佢IGN係renx4124124但係friend does not exist

中左Ezekiel 佢有無用

x絲愛將

又冇UW又冇英好難開喎

中左Theo uw ut
但3星卷好似無得揀

課金

推圖拎石買囉

咁我再刷先 唔該巴打

連續打咗幾日mission， 清埋日任已經唔想開驚

naila CCamp / rodina Dealer
S巴靠你carry起我啦 我要做日服寄生蟲!

Mission做send frd point好麻煩

我用打pvp，靠玩roi既巴打carry起我啦

上chat add人 send
本身滿左fd就唔知佢點計

合野都用左好多石

ADD要你DEL人
SEND POINT 如果你本身SEND齊都要DEL人再ADD新人
合野就1粒1粒合FRAMENT就可以
最貴叫你合一粒花花石

日服有幾多巴打係升緊roi

刷緊一個分身玩roi啦 抽唔到

應該好多

等緊15日拎埋UW

M巴新ac

點知15日冇得拎就pk了，random uw果堆都有夠on9

好似話24小時後先可以再入公會

咁鬼多有錢佬

7日

1日後就入得
7日係rb

合野好彩就本身都合緊，所以合碎同合soi都唔係卡好耐，係最尾合大素材要續粒合10次

fd就好彩del咗啲無online好耐既，add完就del

日服真係好多課金狂人

新手刺客pool抽到呢兩舊重覆既
冇寫係邊個用 個個都用得
係通用uw?? 駛唔駛re

日本人玩驚都幾癲下，重課完唔啱玩就棄驚既都大把
所以v社唔撚理美亞服死都要日服先

係 re得

呢粒垃圾

睇黎點都開唔到challenger個任

課咗先講

個一二三星角色卷邊到拎?

等陣出新英up果時順便3星埋佢

冇得揀咪碎左佢自己合

想問下其實幾時先會Unlock party play?

Sor，我掉轉左

睇黎有機會拎番亞伏Ac

刷到有d攰 過2個ut好用？

有課金點會拎唔返

vespa最關心就係課長

輕輕一推
如果唔係去到物免個幾關我應該收皮

story 冇party

黑仔巴你確定?

係咪三人公會都爆左？三個都搵唔到

日服好似得一個公會 三個係亞服的

補番幾個字
新手課長

唔係個個課長都課nyx

到底亞服仲有無人玩

有呀
亞服老屎忽都冇轉過
就算轉左 去日服都係玩下 除左S巴應該打算認真雙修

我雙開緊
一邊掛龍 一邊打主線

亞服養生中

S巴真心堅

S巴一定係想識㗎妹

岩岩重刷咗首刷 唔好意思呀 家陣id係renx3647321

咁邊個係日服？

養生中x2
連日服都未入過

等緊新嘢姐

STRONG HOLD亞服

不來係果個

你申左未

家陣個新ac 衝緊主線 仲未到入得會 唔好意思呀 埋煩到巴打你

唔緊要我衝緊ap加其他巴打姐

主線終於到站啦 申咗啦 辛苦巴打了

聽日先申到公會

邪惡熊仔獸
等緊你申，唔係就比其他巴打先

一抽中左
2星卷仲要簡左gau

仲有好多人排緊隊，博佢d用得夠多體upgrade到兩次就到你

打龍靠你

仲未無好識玩 努力打主線中

RIO 隊 邊隻做坦好? Clause?
日服

邊度拎123星卷

仲未係 打錯字

2* 打完ch1 normal 全3*通關有得拎
3* 登入第五日
5* 登入第十日

Yes
物隊必備

又嚟歐洲人

補用fery 定獸補好

兩隻功能唔同無得比, 你鐘意可以兩隻都練

咁應該係我地課得唔夠多

毒奶》獸補〉兔奶

仲有 係roi唔係Rio

rio 先係王道

Rio要搵幾條仔隊

sor 打慣左

Rion先正

日服抽中gladi ut ，有咩方法得到佢？

咩黎

麻煩望望第一頁

kr post光復 一日都未到就黎爆

叫mk啦，唔好煩

自己google下rion啦

宇都官

首抽洗唔洗刷到2UT/UT+UW先起手?

點解要係t6啊

唔使一定，你刷完放上嚟問下

萬五體

btw成隊80做咩仲刷t6

刷升裝料掛

T6都有得升上去呀